Le bowling est un éclatant centre de divertissement où les Boulons, agitant leurs appendices transformés en boules, renversent des quilles sur des couloirs de bois extraterrestre, tandis qu'un jukebox intergalactique diffuse de la Vroptron, une mélodie sifflante et vibrante.
